---
title: OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-24T20:25:43.422Z
tags:
---

!\[banner.svg\](/banner.svg =900x){.align-center}

> **OrangeFox Recoveryは最も人気なカスタムリカバリーの1つです。 素晴らしい追加機能や安定性、そして様々な端末に対応しています。** 
> 
> {.is-warning}


## 機能
+ Teamwinの最新アップデートに対応済み
+ 最新のマテリアルデザインのガイドラインに基づいたデザイン
+ FlymeとMIUIのOTA対応を実装
+ カスタマイズ性を装備
+ Magiskやパスワードリセット等のパッチ機能を内部実装
+ パスワード保護
+ フルオープンソース
+ 頻繁に行われる更新


## Orange Fox Recoveryを使う理由
我々は23ヶ月前にプロジェクトを開始しました。 その当時は機能性や安定性、そしてリカバリーのに対応する端末の改善に努めていました。 現在、Orange Foxでは安定性・UIデザイン・UXに力を入れています。 Orange Foxをインストールすることは最新の機能と安全性を手にすることを意味します。

Orange Foxは元々、Xiaomi Redmi Note 4X Snapdragon (`mido`) のためにデザインされたものでした。 現在では47種類以上の端末に対応しています。

---

- [:arrow_down: ダウンロード](https://orangefox.download)
- [📡 Telegramチャンネル](https://t.me/OrangeFoxRecovery)
- [💬 Telegramチャット](https://t.me/OrangeFoxChat)
{.links-list}